一日一場重心料

朗斯2.5b

Gun左1萬

去盡 ，學費照去

倍率係1

開唔到
退錢

亨克 2.5b

克萊蒙特 2.5b

一日一場？

想all一場 邊場贏面大d？

今日撚兩場

想all一場 邊場贏面大d？[/quote
一樣

有冇真飛睇下

亨克2.5b
克萊蒙特2.5b

9點有冇

今晚繼續

hi借個位ok?

ok

是晚重心，有興趣可入channel,勝率70%

華西 2.5b

thx

來見證我輸爆廠

夜d 再有

今日有？

我又share下先

Gun

出左華西2.5b

亨克2.5b
克萊蒙特2.5b
華西2.5b

WWW

想問樓主 tg如果講主勝係就咁主 定主盤

主勝 係盤既會講盤

大王你出channel係咪收$

唔係

支持樓主賣料

支持賣料狗死全家

四中三 多謝大王

皇馬 -1 盤

g持

亨克2.5b
克萊蒙特2.5b
華西2.5b
皇馬盤-1 走
WWWD

yes

輸左唔撚計

腰斬左你on9?

不服者請來辯 大王day6 重心

留明

垃圾賣料狗

卡昂2.5b
哈化柏林2.5b

全炒，莊家係咪俾2.5s你睇錯喳

收皮未

諾咸頓 2.5b
雷丁 2.5b
彼德堡 2.5/3b
斯肯索普 2.5b

夜有冇 想訓啦

夜d

4中3

一定係樓主贏太多想賣下料打救世人
智障既您地仲唔快啲按埋層樓去買佢料？

多謝樓主 2串1 維拉鏝 收錢

全炒 輸左特登唔提

夾埋幾中幾呀on9仔，跟足我正數啦

賣料狗

樓主 我按咗層樓想跟你買料

亨克2.5b
克萊蒙特2.5b
華西2.5b
哈化 2.5b
卡昂 2.5b
諾咸頓 2.5b
雷丁 2.5b
彼德堡 2.5/3b
斯肯索普 2.5b

WWWLLWLWW

星期日有重心益各兄弟，要既pm 我

六成命中 笑撚死

各位兄弟你地好，之後我會有一大堆超重心出，呢d超重心係其他莊家俾我既料，而基於我復出之後既兄弟數目一路下降，所以我會另外一個新channel 出超重心料，而當然我都要俾錢莊家，所以你而家只要俾200蚊就可以攞曬每日幾條既超重心料，賠率1.6以上，大王同大家保證一月尾如果勝率冇65%以上，亦即係3場win 唔倒兩場，我會退番200俾大家，自己俾錢莊家。

大家都知大王由上年九月一直到而而家出過200幾條料，勝率一直係60%而上，我希望靠住呢d 超重心帶大家屠狗會，而你肯跟我我保證你一定正數加追倒數，呢d 超重心只會俾有心跟我既人，如果你有興趣覆一覆我，我會add 你入channel.

* 要記住月尾做唔倒65%勝率，我退番200蚊去你馬會戶口，所以新一年你應該識點做啦😁

****馬會戶口number 30178809, 入完俾receipt 我，我add 你入private channel****

有ac玩

上香討大把人勁過你啦咁嘅料學人收錢

叻喇叻喇 又要pm又要比錢
我屌你老母死全家啦 賣料9 害撚死人啊你條含家產

司徒禮麒 (2.5大王) @Bettingkingof25
小學: 東華三院港九電器商聯會小學上午校
中學: 浸信會呂明才中學
大學: 中大政政
Facebook: alsonszeto

去過歐遊，識得莊家，所以賣料

屌你老母200$?

我一場都買3000啦

200夠你食定夠我食呀?

輸6000 退200?

是油哥比料堅過你喎...
人地都唔收錢，你咁既料仲想收$200？

有無link, 想跟

留名

Pish

生活好點睇

想知良心賣料 咁係咪姐係賣料
咁唔良心 同良心 中間 又會唔會有灰色地帶

分身扮自己師父？

on9

笑4咩 良心賣料

橙了 各大手足入黎幫手推

自己扮自己師父係咩玩法 不如扮自己老母啦

人地咁勁
冇良心就收你$20000會費啦
$200超級良心價！

個朵又唔夠bgor勁 學人賣料 收皮先啦

$200都唔良心？ 有正數咪得啦屌，最重要咪撚毒水

你搵我?

200蚊真係良心價
fb班賣料狗下下都屈你過萬采佢都傻
今次本住200蚊就算大王真係昆鳩我我都蝕得起嘅心態跟隊
結果大王真係有料到
有幾場中咗冇跟有啲後悔

基基

普巴

200蚊真心唔係多 好過啲咩B仔果到食你咁多水先啦

屌睇黎我都要賣料 水魚市場原來咁龐大

$200 我買 你幾準

話大王無料果班人 點解到依家都無受害人話比佢呃錢呢？ 咁咪代表佢d料堅囉 至少我跟到依家都一直係正數緊

大王真心勁架
買波前有問過佢意見姐
不過佢都好過某d垃圾
本喵跟咁耐都係正數

純粹個人意見。

了解到大王同埋另外個別手足之間既矛盾 倒想大家評個理

大王的確係賣緊料 呢樣係不辯既事實

但佢賣料呢個行為 點解要被掛住賣料狗呢個名?

追溯返 其實都係因為坊間大部分賣料既都係呃人

不論係報假成績 改圖 什至有一班係出兩邊料

呢大批賣料既人假借大家想透過賭波快速賺錢既心態

去製造假像假希望俾佢地 等佢地買料再輸埋自己身家

呢堆實為大家口中既賣料狗

但大王呢? 又係咪應該被歸類入去?

以我所知 佢冇改圖 冇報假成績 佢實事實幹做生意啫

佢有佢睇料既一套心得 而套心得係有料到

點解唔可以拎出去換取報酬?

"When you are good at something, never do it for free"

而家香港係咪淪落到 大家都老馮唔付出撻開手板就要有回報?

佢暫時勝率65% 佢亦叮囑每個人平注買 就我所知係佢個套底下亦係人人正數

唔係個類叫人all in 中左就話完左一期既賭運撚

問題何在?

難道你睇醫生 要屌尻佢地點解唔良心免費去醫人?

你搵律師打官司 輸左係咪唔洗俾律師費?

冇錯 呢個世界係有無國界醫生亦有法緩 但代唔代表全部職業

大家所付出既汗水同精神 唔值得回報?

佢俾人話冇良心 咁你地開個類公開channel 出埋d料中d唔中d

長遠輸抽水輸到d group友仆街 咁又反而係有良心咩?

我唔知大家係咪慣性定義賭呢樣上面係只有運 而冇技術

但不論係賭波 定係國外盛行並被列為運動既 texas holdem

都會有教練去練學生點打 咁呢d收錢既教練教學生既原理同出料都係冇大分別

試問呢d教練 又係咪冇良心呢? Phil Hellmuth 收天價教人打poker 又係咪狗輩?

唔係要大家認同賣料呢樣野 但明買明賣 冇欺詐成份 何罪之有?

相比起未搞清潔事實就亂咁起人底 將人地私隱放上網

借公審壓力施行自己既淫威 滿足自己既欲望 既垃圾

我今鋪自己立場係支持大王

$200試下姐 講到攞左你地條命咁

流浮比唔起$200

200蚊跌都跌左啦 反正我一直都係正數

支持大王留名

咁熱鬧

支持大王

準備send信去中大校務處
等佢地評下係咪真係咁有道理

支持大王 樓上巴打請得好岩啊
200蚊買個希望唔係俾唔起啊

啱 所以我打緊封信send去中大
打完post出黎比大家過目

其實入到U 幫D中小學雞補下習都賺到笑啦 高分低能

講真，跟佢買足既，都基本上係正數。佢又唔係呃又唔係搶，200俾錢人地幫我諗點買，有咩問題？

所以唔明大家點諗，我鍾意用$200買料關你鬼事？咁都呃既話，風水佬仲呃錢啦係咪咁？

2.5 大王:
各位join左重心既你地好，如果有留意各大channel 或連登都知道我被攻擊及起底，我與我師父（tg 名griezbb） 成立本channel 只係想幫大家搵多d 同正數，而收取大家200元有一部份錢係我地真係有係出面買料，而一部份的確係我地自己袋入銀包，因為我地相信付出時間睇盤口變化同分析球隊狀況都算係要付出心力既技巧。事到如今，因為我遭收極大既壓力同被人私底下任意攻擊，我決定退出這個重心出料plan

大家有兩個方案可選擇
1）我可以退番200蚊俾你，請你給我馬會戶口，無論你加入後勝率是65%以上或以下。
2）我cfu 即griezbb 會接手管理channel, 佢會繼續出料俾大家至31／1，而今日打後所有重心料將不與本人有關。佢會私底下pm 大家。而到31／1日，若勝率不足65%, 你仍有退錢的選擇。

我希望事件及紛爭到此為止。無論你選擇1／2, 請你通知我

2

支持到底

In大王we trust

一句講晒，佢d料有冇6成以上？冇就抵屌啦當有6成計埋狗會抽水都係打個和左右，仲學人賣料

同意你咁講 6成係會打個和

還好小弟同大王出既料係21中16

另外之前自己都係連登公開24中19

總共45 中35 幸運地有78%命中

以一注1.8 賠率計 都仲嬴少少有18注

所以小弟不才 都係仲學緊點賣料

OK咁我當而家跟料個班都未輸，不過到時你地命中一降比人jer就冇得怨了。

有心了 你地對我地既監督係我地成長既動力

跟我買好過啦

要貼就一次過貼哂買過既野啦

貼中個場係人都百發百中啦

有d number都未連哂wo

不過成績係幾好既